[警界Gay民] 引渡惡法 : 曾捲入同志富商劉公子風波 港島總區高級警司被影猛男寫真

原定於周三（6月12日）舉行立法會大會中，將會就《逃犯條例》修訂進行二讀，惟在數以萬計市民包圍下，最終決定暫停，立法會秘書處周四（6月13日）早上11時公佈，今日會議取消，大批市民因未能進入立法會示威區而與警員於中信天橋對峙。

前日港島總區高級警司吳樂俊開記招，指警方已部署警力防備，吳樂俊有「警隊黎明」之稱，身型健碩、高大威猛，早年曾捲入同志富商「劉公子」劉定成裸照勒索法庭案件，被劉公子影過猛男寫真，吳樂俊曾向同僚透露在快餐店偶遇劉公子，三度被游說拍攝時裝廣告，一時不虞有詐和盛情難卻下，無償拍攝展示夏日氣息的上身赤裸照。

案發時，吳樂俊指劉公子自稱「Evisu」的時裝設計師，認為吳樂俊可擔任新產品的模特兒，希望吳樂俊試鏡，吳樂俊兩度拒絕劉公子，數周後，二人又在同一間快餐店相遇，劉公子再度游說吳樂俊，強調相片只會向外國客戶展示，不會用作商業用途，吳樂俊認為只是無酬幫助朋友，終於首肯，在劉公子位於跑馬地的寓所拍攝，其間吳樂俊先穿上白色背心、牛仔褲及凉鞋，按劉公子指示擺出各種姿勢拍攝，之後劉公子要求他脫去上衣，以便營造夏日感覺，吳樂俊雖然感到猶疑，仍然照做，吳樂俊臨離開寓所前，提醒劉公仔要信守承諾，事後二人並沒再聯絡，吳樂俊聲言全程自願，未受威脅，但他事後回想，認為自己因並非當值，加上平時不乏廣告公司接洽，才一時放下戒心。

據知劉公子自70年代開始喜愛收集肌男照，影過不少男藝人及警察肌肉猛男寫真，1995年曾被拘捕，警方檢獲10多萬張裸照，劉公子更在照片中寫下事主姓名和下體尺寸、警員編號等資料，最後因證據不足，而不被起訴，他於2012年因非禮及恐嚇一名男模特兒罪成，被判囚17個月。

楊凡這個台灣長大的所謂「香港導演」，以「同志唯美電影」之名拍過傷風敗俗的《美少年之戀》，影射污衊吳樂俊警司。他多年來崇洋親法，還不脫「台毒」「港毒」，暗指香港警察關閉港铁站，阻止他出行(毒果報導認證)。難道這個所謂導演的出行自由，竟比維持香港社會秩序更重要嗎？他為什麼不感謝警察的辛勞工作？
再者，他這部《繼園臺七號》以「六七」為背景，恐怕是懷念港英殖民或者挖愛國人士瘡疤之作。我們一定要堅決反對，一票也不買，全港全國罷看。